\begin{center}
	\centering
	{\LARGE Selezione $V$ anno 2020-2021} \\
	\vspace{0.5cm}
	{\large Cavagna Giorgio}
	\vspace{0.5cm}
\end{center}


\paragraph{Presentati illustrando sia i tuoi punti di forza che quelli di debolezza.}~\\
Sono un ragazzo allegro, disponibile e pronto a mettermi in gioco. Nell'esecuzione di un compito sono attento ai particolari e ci tengo a fare il mio meglio. Nelle mie relazioni sono sempre molto attento a rispettare il prossimo e grato quando ricevo aiuto e mi piace trascorrere il mio tempo libero in compagnia. 
Sono però molto ansioso e mi capita a volte di non sentirmi all'altezza delle aspettative altrui, nonostante mi venga ripetuto spesso che sono un ragazzo determinato e orientato all'obiettivo. Mi sento preparato nelle materie tecniche e disegno, mentre nelle materie culturali ho maggiori insicurezze.

\paragraph{Rispetto al quinto anno, quali sono le tue aspettative? E i tuoi timori?}~\\
Mi aspetto di approfondire le mie competenze nell'ambito del disegno tecnico e nell'utilizzo del CAD, ma soprattutto vorrei dedicarmi al design, arredo ed avere una visione di insieme degli ambienti, non limitata ad un singolo prodotto. Inoltre mi aspetto di ampliare e rafforzare le mie competenze nelle materie culturali affinché possa acquisire una preparazione più completa e articolata. Il timore è di non riuscire a convincervi di essere lo studente adatto.



\paragraph{Poni una domanda alla commissione.}~\\
Quali sono le competenze alle quali posso aspirare al termine del percorso di studi offerto dal vostro istituto per potermi orientare nel mio futuro formativo universitario.\\




